咪 撚 再 周 街 掉 物 資

屌你老母岩岩大馬路走果陣見到沿路頭盔物資周街dum

仆你個街你知唔知物資站每樣物資都係得來不易

我地做車手燒幾缸油每次遊行散水後group返黎既物資唔係咁撚樣俾你隨街當垃圾掉

一係拎返屋企下次出黎用

一係拎俾物資站

一係塞俾前線需要果樣物資既人

真係情況危急焗住係要掉撚左佢既唔該你下次買返個捐俾物資站

總次 咪 撚 再 隨 街 掉 屌你老母